極左機器全面開啟

睇到何妖受重用，孽瘤同西門敬呢d投機者都走極左路線，未來只會全面歸邊批鬥黃絲，教育界，傳媒，公務員，全面玩完
政府同政客霸佔大氣聲波控制輿輪
好明顯係想搞死香港之後用澳門取代
有得走好走

澳門無咁嘅能力 完

無咁既能力係後話
佢地搞死完香港之後想另立澳門
當發現唔work個時香港已死番唔到轉頭

澳門取代唔到香港啦

幫手打tvb戰線 借一借位

［cctvb我屌你老母］去無良廣告商fb洗版

澳門

支共要自殺冇人阻到
我就唔介意啊，一早講咗攬炒啦

睇連登仔政治評論仲尷尬過睇關家姐

咁你有咩打算
外資走哂之後係香港打中資工？

點解會諗到去澳門

中共on9

仲打工, 香港人返工嘅情花毒真係落地生根

支共唔係弱智
佢哋自己都知澳門取代唔到香港
佢地依家策略反而係加快控制香港
尤其係西方未有大反應時盡快做

本身無產階級既人唔打工邊有錢開飯

西方唔鍾意就撤架啦
你控制左hk都唔會禁錮到佢地

一早講左
真攬炒從來係由官方啟動

澳門可以用咩取代香港？

走你老母第時睇住條女比支那仔毅進狗輪大米又走？

廢柴

支持有得走好走 因為清算晒敵人之後就會開始清算你班懦夫

冇澳門冇香港，好啊
不過我認同大家真係有得走好走
文革已經來臨

唔識帶埋條女？
你咪留喺香港等死

唔好話澳門，上海、深圳都一早就想取代香港，但點都取代唔到

咁撚多嗲快啲走啦睇死你過幾日又出放負post叫春

取代唔到又如何
佢擺明係要搞死你香港

你知道就好，老共唯一樂觀嘅係認為西方會以利益至上
最後都係合作賺錢
但以家嘅局勢睇到嘅係中國對西方嘅利益越來越少
依家都準備斬欖

中共唔係想搞死香港
佢只係想搞死香港人
反而我地要攬死香港去攬炒